特朗普指中美將近達成重大協議 美股急升 夜期彈逾300點

牛三

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

特朗普指中美將近達成重大協議，又玩呢招厭唔厭？？

又出口術，我d熊

My best friend xi

無

牛gel

睇黎都簽唔成

牛3

今鋪似真係簽

李鴻章大人上左機未？

All in put

開始減倉
到下個月又話25%關稅再入貨

真係阿婆都識玩

總統級造市